熱狗首領光頭佬又再由得老婆比人撚

好柒呀你老母晒殘獸胃, 人地買條熱狗食就撚到你一棟都冇, 光頭達又再次由得老婆比人撚都唔出聲

長毛侮辱你老婆千人枕又唔出聲, 神駒開台屌你老婆係八婆又唔出聲, 今次係你面前撚到你老婆潑婦罵街咁又唔出聲。

不如剪撚左你條賓洲仔拎去整熱狗算啦閹人。

條片都幾有娛樂性

長毛有先見之明

熱血閪民，殘獸胃書展柒事一籮籮

光頭達唔撚洗再兜啦仆你個街, 人地食熱狗個live 都食左幾分鐘啦, 你老婆潑婦罵街都丟架丟左幾分鐘啦, 你個閹人話自己未行到出嚟, 係咪老婆比人屌, 嚇到腳軟行唔郁呀, 閹人達

唔好再叫佢光頭達啦
叫佢大番薯更加有效羞辱佢

閹人蕃薯達

條八婆平時應該儲埋儲埋，要間中揾ＳＰ發洩一下。

隻臭閪潑婦真係同啲土共師奶不相伯仲

熱狗同藍屍有咩分別
留言講d 野都差唔多

熱狗駁唔到

收皮啦成班臭閪熱狗, 錢向道理走, 你睇下你地個書展攤位, 幾有道理

成班熱狗都精神分裂
之前又話擁護黃毓民主義 依家叫就人榮主、黃老頭
你班撚樣咁反骨 除左共產黨 on 9仔 真係諗唔到咩人會俾錢佢地洗

熱狗呢班社會垃圾, 人地做就乜都唔得, 佢地自己就做乜都得

人地募捐就Cap水, 佢地收課金就合理, 人地呻窮就賣小強, 佢地乞觀眾比錢就冇問題, 人地衝就戇鳩, 佢地衝就勇武, 人地比人拉就低能先入去坐唔申請政治庇護, 佢地比人拉就要課金支持「更新人士」。

屌你地老母啦臭熱狗

老實講,長毛講殘獸慧係過份左,但神駒話殘獸慧係八婆係有事實跟據

長毛仆街就肯定㗎喇, 但重點係長毛侮辱完閹人達老婆, 個閹人竟然可以粒聲唔出吞左去

平時係威係勢
宜家老婆被人話粒聲唔出
係自己個台度屌自己d熱狗就兇狠
出到黎就碌柒
要毓民幫你屌返
定其實係事實所以唔敢反駁

片呢?

光頭達切左條賓洲餵含撚滿食左啦